支那人被列為候選陪審員 僅來港工作四個月

反送中運動浪潮至今未息，不斷有參與者被控暴動等嚴重罪行。有網民早前呼籲港人「登記成為陪審員」，拯救無辜，守護我城。不過，撇開本港沒有主動申請成為陪審員的機制、以及案件未必會在設有陪審團制度的高等法院處理等因素，原來出任陪審員資格，並不限於本港永久性居民。《蘋果》發現，有內地人持工作簽證來港不足半年，名字就已被加入候選陪審員名單。來自廣東的內地青年向《蘋果》透露，他於去年持工作簽證來港僅四個月，便已收到司法機構來信通知，指其名字已獲加入候選陪審員名單。有法律界人士坦言，現時做法偏離陪審團制度的初衷，情況不理想。

TLDR
來港工作四個月已獲列入候選陪審員名單
坦言對本港風土人情不太熟悉
外傭也會在陪審員名單內
法改會建議獲發身份證滿三年方合資格
事隔九年仍未修例 成員質疑律政司無作為

癡撚線

屌你老母DOJ

做偽旗行動又唔受 啲野唔急又唔做 做啱野又話捉鬼撚

仲有啲亂鳩屈人嘅風向撚

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

你今次慢左

推

遲啲陪審團清一色支那人

冇人睇 好野

繼續申請做陪審員

痴撚線，憑咩呀

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

傻撚咗？

先4分鐘 你想點啫

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

咁撚樣叫法治?

你睇下我post我算係比較頭果浸叫人報名做 一樣冇人理 直到其他巴打係咁開先有人留意

推啊

講定啱架啦

冇險可守

有巴打叫人玩偽旗又比人屌鬼 睇下今晚蘋果記者比人打 對家都開始緊

中國香港特色既司法獨立

咪再講香港仲有法治

真 球證旁證都係佢既人

【一張圖睇晒】阿叔提提你，唔一定係要大學先做到陪審員！！

cls

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota！或者有冇人可以有系統D整合分工？ D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

DIU呀？

[和理非行動] 染黃陪審團！正式啟動！

你玩撚哂啦屌
趕盡殺絕即係迫人攬炒姐

大家登記做陪審團嘅進度如何？

唯有自己人積極啲參與做陪審員啦

陪審員的資格

出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

其實法例無講過要咩學歷，任何人都可以申請，只係有學歷既人會主動寄信比你

有咩痴線 預左啦
所有制度都會崩潰
香港人乜都投訴個套已經冇用
一係做個卑賤既二等奴隸
一係反撚左個政權佢

遲d習近平都可以做陪審員

笑話

英文都唔識多隻?

黑箱作業只會比最藍最支那個堆做陪審員
仲以為交表有得抽咁天真呀

屌你老母

Push

痴撚線

合資格左兩年都未抽選過

嘩我屌

屌你老母個臭閪生性病咩鄭若驊

Total有幾多依d咁既人
有無統計

好明

我已經申請咗，等緊佢覆
麻煩你地想救義士嘅唔好懶，快啲去申請唔知點搞嘅可以直接打1823去問

721 831 新屋嶺 被自殺

屌你老母死共匪

禮崩樂壞 習武之人
萬人不死 一人難逃

我估已經溝左好多依啲人入去

唔推翻呢個政權真係等收皮

嘩屌仆街，咪即係有機會大陸人係香港法庭番香港人？

香港已經喺各方面全方位腐爛

rule of law一早無啦
由721開始我就知
迷信陪審團制度無用了

Tui

裝睡的人不醒來
睡來的人不作為

下 你唔好將自由行定埋

放上國際至有用

依家要email

吊 唔講完全唔知

又火上加油

啲法治制度亂鳩咁嚟

Fuck..

我土生土長反而無我份

2825-4668呢個電話係"唔可以"查詢自己是否係陪審團名單入面.
佢話係因為基於私隱理由. 所以唔可以咁答.
然後個職員比左另一個電話我.呢個電話號碼係打去人事既.
2825-3356. "可以"提供身份証號碼. 查詢自己係咪已經係陪審團名單入面.

職員話當你係本地大學畢業佢會寄封信比你話你知你有資格做.
但你要"回左信確認"先會將你加入去.
如果你無回信既佢唔會自動加你入去名單內.
如果你有資格而家想佢加返你入名單既可以打2825-3356呢個電話
佢睇完會答返你有無相關既信出過比你.
如果你想登記返既佢都會再教你點做.
都係"ROP18"呢份表格.
但職員會比多一組reference number你. 方便佢地登記返.

Quote form 隔離post

大家一齊將個垃圾制度推上twitter/fb介紹俾全世界

申請

盡做反正申請唔複雜

信有法治？

wtf

遲下唔洗識字都做得啦
屌

巴打 唔駛灰
至少我有睇你個post而去申請做陪審員

法律制度都無用 推上國際

推呀

正一垃圾政府

香港人都未必做到陪審團
一個區區支那仔憑咩做陪審團

如何挑選陪審員?

若你符合出任陪審員的資格，人事登記處處長會把你的名字納入陪審員名單內，並由高等法院司法常務官發出通知，通知你將會把你列入陪審員名單內。

高等法院司法常務官每兩年編製一份陪審員臨時名單，該名單於十月或以前擬定，然後在翌年二月或以前確認。司法常務官亦可隨時增補該份名單。臨時名單或增補名單一經備妥，司法常務官會在憲報及報章刊登公告，說明該名單已可供查閱。

高等法院司法常務官每星期以隨機抽選的方式，從陪審員名單內抽出若干數目的陪審員。若你被抽中，法庭會以掛號郵遞把傳票寄給你。一般會向你發出最少 21 天通知，並請你在指定日期前往高等法院或死因裁判法庭。

曾接受傳召而出席的陪審員，一般在兩年內不會再被傳召。

未報快D報

申請啦

佢直接做法官

Cls！

香港要大學生先俾你做 中國人一落嚟即批 你吹咩
再嘈我運14億人做陪審團

唔係永久性居民先做得陪審團咩

大家快手一齊報左先

報名

原來仲有好多人未申請做陪審員 又話要救義士既?

推極都推唔起

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區/和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

痴鳩線

法治=？？

真係 屌

612 721 811 831 新屋嶺

屌

CLS 原來嚴重罪案嘅生殺大權操控喺外人手 咁仲有天理咩？

唔洗送中了

屌，黑暗到，要搵謝老四出場

淨係屌冇用，快啲申請做陪審員
利申：上星期交左申請信

哇 香港喎。。
。。

Cls 乜撚野

9月頭交左

有冇收到reply letter?

廣東話都未必聽得明啦下話?

理論上冇錯呀
只不過我又未覺得佢地而家可以做到隻手遮天既level
始終辯護律師仲係有權無理由out走唔想要既候選陪審員

冇左法治好耐 三權一早就合作緊 成個系統都係得表面

屌呀

老共心謀大計,
就係要整死香港人

pish

依家司法就入d支那人
三權一立

相反香港人要大學學歷先有機會做陪審團 on99

吊你老母 真正自毀長城

留名睇遲啲攻入裁判法院

咁可以點做？我估都係要贏左先可以有能力改

屌
可以點算

屌你老母 唔係香港人都做到

嚟樣要法律界幫手大大聲屌先有用

根本莫話５大訴求
完全偽政府偏袒政權
你有５００大訴求佢應承哂你都冇用

點解仲有人未明白？

全面換血

其實，依家係等緊和理非跟到上黎，無其他辦法。

開口埋口都話自己係法治社會嘅
根本一早變左極權人治社會

咁都得

既係係咁，點解仲要承認依個制度同政府？

其實陪審員好似係控辯雙方揀 辯方有權拒絕某啲人做嗰單case嘅陪審員
利申：只係學咗少量法律知識 有錯求更正

全部中國人護照大陸藉呀港共

搞到個pool 7成藍色甚至9成 咁點揀啫

下
我係香港生活左24年
我係大學讀左5年書
我突登寫左封信+遞表去成為陪審團
原來只要係支那人 四個月都得

屌你，香港人要大學畢業先會收到信

CLS

。。。

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

push

其實係咪應該優先用咗 寄咗信個啲先
呢個政苦 真係好撚on9
仲要好唔透明

唔係無作為，係唔撚做。

法庭已經無公信力

陪審團係反映當時社會道德情况，你搵黎港幾個月大陸人反映到啲咩？真係好撚嬲
成個政府維背香港人

。

香港法治=笑話

律政司on99
成個政府到底有無正常嘅部門

可以圍法院未

Pish

我屌

藍絲支那人都要私了

依d代表律師可以即場抗議啦換人啦
唔熟文化語言都換得人

推呀 所有連登仔入黎

超英趕美

講左好多次, 係唔需要大學學位先做得陪審員
利申: 得一個I 大 high dip, 去過兩次高院做陪審員, 其中一次仲抽中左, 單案審左5 日

Fuck

報料人好波

香港人幾時肯死去做陪審員

再遲d得番黨員

痴線

政府內部浸滿黨員

支那香港

垃L 圾doj

唔係要讀宣言一粒字都唔錯得架咩？

讀錯好似冇得做？

721811831新屋嶺

冇所謂，我一早唔信法律

而家係咪歧視無degree的廢中

##pi

On9

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

外地人申請身証證時如果佢合資格係會sd 去司法部入juror list
但真香港人18歲換成人証時因為未夠21歲所以唔會有得sd 去司法部
所以香港人除非大學畢業個陣有覆入境封信or 之後有特別野要整身份証 否則入唔到juror

一定要推翻呢個政權！！
一定要攬炒！！！！

廣東話又唔識 英文又差 憑咩 加返個條件係香港出世/居住十年以上啦起碼

律政司無作為
有,大作為添,政治檢控第一人

未夠格申請
唔係要大學畢業先申請得咩
外傭有degree？

搵啲生蕃做陪審
我屌咩

佢自己同蘋果講？

直情唔洗要陪審團啦

呢個係我地目前唯一最快可以做到既野

利申 上年grad今年7月收到登記陪審員通知書而且回左信rop18確認

G

巴打你開po係有用架，因為我就係睇左你個post先醒起做陪審員架

巴打去上班台重開陪審員po啦，個度最多畢業生

申請左都唔會抽中你

唔係蘋果報出黎真係鬼會理
到底仲有幾多黑箱作業

lll

行動post: 10月1日 五區革命

Reading: [超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

Reading: 鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

癡線 推

有冇搞撚錯呀

玩到個司法制度都爛埋，香港可以收皮

要幾on9先會相信香港司法係獨立

Crazy

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

如果係真，呢個poat 要推爆佢！！